獌仲話希望輸比鏝城

廢撚到搵返柒小福出黎對鏝踢下表演賽好過啦猁柒極都有亞軍有歐聯踢

獌狗真係笑料

獌贏2:1鏝城

利申 未來人